一日打咗三次丁仲想打 好想打...

我係咪要斬咗兩隻手...但斬咗一隻手要搵人斬咗第二隻手...

再打

切咗佢咪得

Abw-062 好撚正

正正經經買個羽毛球拍打啦

唔好晒，報定健力士世界紀錄，你可以做到香港代表

為香港爭光梗係好 但應該冇依啲世界紀錄 我見到咩日男打飛機10小時世界紀錄 但我唔係持久

斬晒雙手咪搵野磨到射囉, 無手一樣打到J

斬碌鳩咪唔洗無左2隻手